自從有裝修，黃圈同埋制裁之後，公開支持香港政府就快跌到0

2019: 撐政府撐警，冇成本，點解唔做？
2020: 撐政府，不了。

法官們都精神左

香港吉野家仲生存到, 唔怕

所以咪一年執咗成十幾間

賣緊盤 , 不過無人想接